想問下何桂藍有咩咁值得吹奏？

除左佢做過記者，講到幾句香港現況，有少少樣之外
連登仔睇中佢d乜？

屌會唔會又選左件戀棧權位既女人出黎架

PS 非分化 請理性討論 五毛過主唔該

各方面實力平均嘅非傳統泛民
我覺得定位有啲似嗰時遊B
唔想投非傳統泛民就會投佢架啦

條友話驚DQ所以唔會做議會抗爭喎
其實同班泛民冇分別 又唔撚係本土

屌驚dq會唔會做埋橡皮圖章？
咁樣選佢入去做乜鳩？
比佢白竇人工？

屌但有游雞做先例真係好驚咁多位巴打用碌鳩投票

都好過畀保皇狗

我同你諗法一樣 ....

講到遊b好失禮咁

講樣我投遊B啦

負皮既唔出黎講下？

江湖傳聞做過大公報

Push

拎住記者光環 靠人氣上位
唔知以為明星選舉
一定係揀做實事嘅候選人先

新界東初選 有本土投本土

樣？

PS非分化就唔係分化?

PS樓豬係分化撚 樓豬死全家

要選就選同路人

極端D講,陳梓維同老鼠曾就揀陳梓維

1) 係黃嘅，肯出嚟都要吹㗎啦。 難得佢又本身因為做立場而有少少人氣，多人識係 bonus。
立場記者 = 黃色認證 ，多一重保障

2) 唔選唔知，而且人會變月會圓。 你覺得佢今屆唔對路，下屆唔揾佢。

如果因為無人係先知，而唔知佢選完會唔會點點點， 呢樣真係好似啲藍蠻用嘅理由。

佢哋都係話，唔知一陣選咗泛民/本土/素人/ (自己選填非建制選項) 一陣會唔會搞搞震，犯法，戀棧權位，政棍。 所以都係選建制最安全，因為佢哋已經係做開手勢，點衰點壞知道咗都可以任由佢哋。

揀新人代替啲壞人，不如繼續有同一班壞人予取予求嘅邏輯。

利申:
唔係針對樓主， 我都知你有呢樣擔心，不過無人係先知。
就係因為已經舊嘅唔滿意，所以先一直換， 換完唔啱咪再換囉。

除非個個自己出嚟選，咁就一定最啱自己心水。如果唔係都係換到個你認為ok 嘅就 keep ， pk 嘅就 out

簡單啲講，我覺得揾到個唔做嘢白出糧嘅都好過要橡皮圖章。

如果有得用唔做嘢嘅薪水小偷去換班橡皮圖章，我ok。
所以樣靚嘅最後留俾淺黃/藍 去投，覺得要多啲黃色入議會嘅投啲無樣但有實績嘅老餅乾。

本土鐘意嘅繼續佢哋投白票或者建制派，連在投票上最大限度阻止對家獲取權力都唔肯做我都阻止唔到佢哋。

兄弟爬山係你認為無用，不過有人覺得有可為嘅情況下，你唔主動幫手但都唔好破壞人哋，最好都在唔影響自己實行計劃下支持下。

除非係覺得佢哋反而係幫緊港共，咁呢個就最好同大家分析下點解覺得破壞自己友，唔會曲線支持對家得到更大權力。

我相信本土其實好多都好唔想但係最後都會為大局歸隊
依家初選階段都係要防止介本土票同埋幫本土出現
大家加油！